{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_039239",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42011&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강화도 화이트빌펜션(바베큐장) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 チェックアウト時間を超える場合、ファミリールームとグランドルームは12:00まで、ツインルームは12:00まで40,000ウォンまたは20,000ウォンを追加で支払わなければなりません。 万能の部屋と団体オンドル部屋の客室カラオケは、23:00まで利用可能であり、予約した人数から追加の人数が増える場合、予めペンションまで連絡してください。 最大人数を超過した場合は入室できませんし、ペットと青少年の男女同室での宿泊はできません。 客室使用時の損害や紛失の責任はお客様にあり、喫煙は禁止されています。 バーベキュー場は2人基準で30,000ウォンで、追加料金として5,000ウォンがかかります。 駐車は一部屋あたり1台のみ可能で、ペンションの近くには東幕海水浴場や涵虚洞天フットサル場など様々な娯楽があります。 また、モッコル村、カンテンジャン、山菜ビビンバ、一席一席という美味しい飲食店も近くにあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時からですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00からです。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時までですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00までです。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間を超える場合、どうなりますか？",
            "answer": "チェックアウト時間を超える場合、ファミリールームとグランドルームは12:00まで、ツインルームは12:00まで40,000ウォンまたは20,000ウォンを追加で支払わなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室カラオケの利用時間は何時までですか？",
            "answer": "万能の部屋と団体オンドル部屋の客室カラオケは、23:00まで利用可能です。"
        },
        {
            "question": "人数が増える場合、予め連絡する必要がありますか？",
            "answer": "予約した人数から追加の人数が増える場合、予めペンションまで連絡してください。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超過した場合は入室できますか？",
            "answer": "最大人数を超過した場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "ペットと青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "ペットと青少年の男女同室での宿泊はできません。"
        },
        {
            "question": "客室使用時の損害や紛失については誰の責任ですか？",
            "answer": "客室使用時の損害や紛失の責任はお客様にあります。"
        },
        {
            "question": "喫煙はできますか？",
            "answer": "喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー場は2人基準で30,000ウォンで、追加料金として5,000ウォンがかかります。"
        },
        {
            "question": "駐車は何台まで可能ですか？",
            "answer": "駐車は一部屋あたり1台のみ可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの近くにはどんな娯楽がありますか？",
            "answer": "ペンションの近くには東幕海水浴場や涵虚洞天フットサル場など様々な娯楽があります。"
        },
        {
            "question": "近くに美味しい飲食店はありますか？",
            "answer": "近くにはモッコル村、カンテンジャン、山菜ビビンバ、一席一席という美味しい飲食店があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 324,
        "QA": 505
    }
}